\begin{longtable}{ | m{5cm} | m{4cm} | m{7cm} | m{5cm} | }
 	\caption{Dicionário de Dados - Documento Despesa}
 	\label{dicionario-de-dados-imovel}
 	\\        
 	\hline
 	\rowcolor[HTML]{C0C0C0}     
 	\multicolumn{4}{|c|}{\textbf{Despesa}} \\
 	\hline
 	\textbf{Campo} & \textbf{Tipo de Dado} & \textbf{Descrição} & \textbf{Observação}\\
 	\hline
 	

	idDespesa&String&Identificador da despesa&Não nulo \\ \hline
	idRepublica&String&Identificador da república&Não nulo \\ \hline
	tituloDespesa&String&Título da despesa&Não nulo \\ \hline
	valorTotalDespesa&Double&Valor total da despesa& Não nulo \\ \hline
	valorRestanteDespesa&Double&Valor restante da despesa para atribuição&Não nulo \\ \hline
	valorRecebidoDespesa&Double&Valor recebido dos moradores referente a despesa&Não nulo\\ \hline
	tipoDespesa&String&Tipo da despesa&Não nulo \\ \hline
	dataVencimento&Date&Data de vencimento da despesa&Não nulo \\ \hline
	situacaoPagamento&Boolean&Situação do pagamento da despesa&Não nulo \\ \hline
	
 	
\end{longtable}    